假如比你保留所有記憶，返返去運動之前，你會做d咩？

一定係allin六合彩

好多時訓唔著都係到諗點設計一隻遊戲玩

成日都會ff自己有影分身之術，之後自己整隊勇武軍隊出黎打副本

又或者所有普通人都有軍火，為左自己土地、信念、被外星人殺左嘅手足而同外星人玉石俱焚。

當然現實點會係咁，都係因為覺得做咩都好有冇力感，先打下飛機 ff下黎安慰自已，整game太貴了

做多啲運動，早啲升級，七一死守立會

你平時有記六合彩?

買口罩

都有睇下波嘅，都係all in 馬會